毒男未溝過女 有野想問

最近有個course同左個女仔一組
個女仔好cute 好想同佢一齊
想問下如果想追佢可以點做

毒撚最忌有自信

唔成功最多咪見多三個月

真係好毒 見女就鐘係咪人哋同你傾project就當人愛上你呀

wts撩佢傾計先 之後慢慢傾下傾下咪約出黎 跟住慢慢培養感情 就得喇

唔好害人啦

摺埋啦

我都摺緊

個個sem都有同女一組

呢樣我知
但wtsapp一開始可以講咩而唔會令人覺得厹？

摺左好耐喇

毒撚係唔應該生存
唔好搞人啦

搵佢傾下計
唔好俾佢知你溝緊佢
唔好刻意討好
睇下人地有冇意欲理你，冇就收皮

人地似想同你傾既就搵機會單獨食飯
or 借機會叫佢請你/你請佢食飯
老套啲咪試下搵佢幫下你手，例如叫佢俾source 你
加句 最多請你食飯
睇下佢想唔想同你食

唔駛太刻意做啲咩
開開心心就得
最多加啲小動作 e.g. 懶係驚佢俾人撞親要佢行埋邊果啲

拎多啲野出黎講等自己睇落唔悶
e.g. 可能有好多人都鐘意食某餐廳但你其實覺得第二間好啲

刷好感度到條女都對你有野先加強攻勢
到時輕鬆食

利申 冇試過咁做

keith sir近排點
btw 多謝巴打教路

刻意搵d正經嘢係wts到搵佢 跟住再慢慢傾

ok 多謝巴打

睇你咩樣
利申：有個樣子毒毒地既男仔搵我個女仔朋友傾計（whatsapp), 其實個男仔講d野都好正常，個女仔同我講話好煩

whatsapp 果啲可以咁
例如你講起上網見到有咩online coupon
可能食譚仔送白肉咁樣
等佢話佢都想要
之後同佢講話 返去搵返條link send 俾你
send 完睇下咩反應囉
「thx」咪收皮
「正 」咪食住講多幾句
e.g. 「不過好似雲桂香好食d 」
之後咪可以愈扯愈遠

利申 毒撚ff

其實毒撚都係唔好無事無幹pm 人話傾計
記住要扮晒順便講開 同埋唔好有果啲 「做緊咩」夾硬為傾而傾既野講
扮到唔係想溝人有個好處
可以呃埋自己 對答自然啲 同埋唔駛驚柒
你知啦chur 完人人地唔受 現實又要見 好撚大壓力架嘛

利申 好毒

your face

點先知女仔對你有無野？

首先你要知道佢有無仔，有就收皮啦

靜d照下塊鏡

除非好明顯，否則要了解下條女既習性先
例如可能佢平時係連谷都懶覆既人，但同你傾可以唔斷咁覆 甚至秒回
or 佢屈你請食飯 咁呢啲俾晒位你入啦就

分清楚條女係咩類型先

勤力學術型
切忌問佢拎source。佢未必鍾意
搵科佢強項 得閒講下自己有野唔識
等佢忍唔住講兩句 之後打蛇隨棍上
呢類係最易溝
因為個個見佢都剩係識問佢拎source
但勤力友最憎人地用source

社交女神型
直接問佢拎source 然後話請佢食飯
呢d咁多人溝 你一話請食飯已經估到你想點
佢應約你已經得米左一半
(都可能收兵 自己執生)
佢主動提起叫你請你直頭可以準備定套
但佢唔應約 你就放棄把啦

活潑運動型
呢類比較難溝
一來佢學術上唔太有興趣
而你暫時又得學術一個共同話題
佢又唔熱衷社交
呢類你要搵fd八掛下佢玩開咩活動
最好可以知埋佢去咩學會
你join埋一齊玩先有機

屌你 gal game 咩而家
現實中邊分得咁清 可能樣樣有啲/樣樣都冇

本身果堂我單機坐 佢坐我後幾行
放break果陣佢搬晒d野坐過黎我隔離
咁即是點

問條女借電腦
睇下佢有冇裝防毒軟件
有裝既，幫佢del，然後去馬
冇裝既，即去馬

拎左wtsapp先再講
拎唔到wtsapp講乜都冇用

直接問佢揀唔揀毒撚先啦

Hi 女學霸

我自己部腦都無裝

開左wtsapp gp 喇

你地本身係未朋友先

3唔識7

3唔識7就特登坐去你隔離 我到底睇左啲咩

毒到呢

果陣其實岩岩form左gp
我同佢比坐我後面既兩個女仔招左一齊form gp
然後佢就坐上黎

push

分析都唔洗 毒男已經死罪

好正常啫。。。

擺張相上來俾大家客觀評下樓主相貌正唔正常, 如果樣衰就唔好害人喇！ 得閒叫隻雞都不失為解決生理需要方法！